新手想整C2C EShop喺咪最好用WordPress?

(A) WordPress + WooCommerce?
(B) Shopify?

想做C2C
1. 會員 系統
2. Message 系統
3. Search / Filter 系統
4. 評價 系統
5. 信用卡／充值 系統

以上不同層面，用Wordpress or Shopify or 其他會好啲?
完全新手，求屌

完全新手建議搵人整
你自己搞，Payment嗰part你應該想死

新手搞一年用gcloud先啦，free一年有齊你想要嘅嘢，一年後想keep住同一server domain咪upgrade囉。就算中途放棄都冇咁痛。

新手建議用Shopify, 起碼有customer support先